𨳒奶星，蓋清都幾上鏡喎

身型match

有冇原link

蓋清真人似吳唱k

Sosad

咁快放番

大陸講人權架E家
坐緊都可以上連登的

邊過關邊瀨屎

推

唔怪得傯人拉

G

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------

隔住mon都聞到屎味 =.=

瀨屎狗

G

奧格比錢有得用電話

一推

再推

三推

咪能推

四推

Mayuyu

Beautiful

瀨條路出黎

五推

有冇牙蓋同腦魔對話圖

等等，轉頭有

蓋清

六推

蓋

唔反麻了

🤝

臭雞

又多個證據
蓋清話冇幫襯yoyo都冇人信啦😔

蓋清好靚仔

無啦啦張圖十個負皮

你又推乜能野

真係唔好推了

蓋清=yoyo隻狗

WHY U COME

老腦五毛

大混戰

Feel 到有屎味

笑能完未

腦魔，今日我又試咗個141

ssp yo yo 比佢灌腸搞到係街漏屎水

Y_y_

Hi

睇波唔賭波 睇來幹什麼呀巴打

哎吔吔.....唔係 唔記得波台手足大曬有自己文化 撚開非波台會員架添 等我轉一轉個tone先...

睇波吾賭波 睇來幹什麼牙ching
波台手足本是一家 我地刀應該體諒賭波手足 屠狗會
d 藍波撚 想講其他體育o既新會然我地刀趕走晒啦 但賭波撚本是一家 不分你我gama 對不對 再吾系 我地返joe囝度la

咪屈啦

d屎過關前係ssp清哂 賴咩屎

Yoyo

推你老母咩a09

屌你老母!

A09!!!!!!!

hi馬主勞

雞本勞/劣汁fan屎